有幾百萬港紙可以係泰國過到咩程度嘅生活？

當係三藩市住

會係勉強夠生活 定 起碼衣食無憂？

忽發奇想, 香港咁多人有個單位, 賣左佢, 去泰國生活會唔會成個人生唔同晒

當係曼谷住

會係勉強夠生活 定 起碼衣食無憂？

剩低幾多個月命先

都係要塞車

叫雞 奶lin 暈左
醒返冇晒錢 連條j都冇埋
發現隻雞教你點用新西
之後幾十個恭恭入黎輪流幫你開發

識個鬼佬三十幾歲 好似有幾百萬港紙股票收息

走左去清邁退休 但佢一個月收息都係萬零蚊

佢叫呢d做地理套利

樂觀SIR

其實應該都幾多香港人有係秦國買樓

可以係已發展國家賺錢拎去發展中國家
係好好洗的

泰國有三蕃市？

樂觀sir search 下 mr free at 33呢個blog

個鬼佬完全符合你講嘅做法

咪係三藩市喺美國喎